【沒有我燒的派對】阿仙奴20-21球迷吹水區 MCCCXCXVIII

#StandWithOzil

輸波 真係要攻果陣望下個後備席

中場有咩人可以幫下手攻呢..

係Willock呀dllm

換出嚟改變戰局 輸多兩球

我燒

希望最後係4:1

ching你嚇撚到我唔敢再講洛克人壞話
等等條撚屌開竅點算

燒

佢仲要R幾個friend真心分化屈到

燒仲要繼續撐隊閪波

暗星︰Ozil PR團隊好勁

其實係有料到

燒 出完個post實又有人話佢pr

唔出post又會話佢唔care隊波

即討阿迷區----維也納迅速vs阿森納 ------------粹

無論大家政治觀點如果，但我都同意暗星
Ozil PR團隊真係好勁，下下抽打高狗...

睇返個後備，有進攻能力嘅中場真係得Willock
我希望係一個我都了解唔到嘅footballing reason

唔洗同意佢喎我不嬲都覺得佢條PR team勁
利申做呢行

做人無公關，死得㗎

高狗自己比位人入
唔入對唔住自己啦下話

我地有美斯仲洗咩其他攻中

屌你 出2個後備龍
你話pure football reason我都唔信啦

When I can't support on the pitch tonight, I will support in front of the TV in London. What are your predictions for the match? I go for a 4-1 away victory 🔴💪🏼 goalscorers @seadk6, @ElNennY, @LacazetteAlex & Pepe😉#UEL #YaGunnersYa

食花生mode

達︰我錯囉得未

講真我睇左對面多年，佢哋好興整傷人哋龍門 ，擺兩個龍都好合理

係咩footballing reason要出兩個龍都唔放燒

尾到

埃及踢少年都第四先屈

對住高狗唔係留手啊？

23碎就25場 33碎應該150場

乜都係pr

我撐佢 不過呢個post好似做多左
話說佢足總杯決賽前有無出呢d po

有冇巴打有link?
難得早場想睇下

pr唔係負面字黎囉屌係連登d傻鳩將網絡打手稱呼為pr

咁都係好事嚟嘅 百屌成才

不過睇佢decision making
睇怕都係無用廢材

臭燒真係幾醒撚爆阿狗班pr

罷踢LA 屌

我知 咁佢pr team係做得幾好嘅
你估好似阿狗pr咁 推臭閪達出嚟受死咩

阿狗果班真係垃圾黎真心

兩個龍門都係football reason

最叻拍下d 尻片

以前新年拍比中國球迷果段野
我仲好深刻

今場羸唔到 我一世反達 有冇手足跟隊

又和了！

直頭反阿啦

贏唔贏到都反緊啦

足總杯果時已經雪緊
果段時間好靜無乜post

嬴唔贏倒都反達

贏唔贏都反阿反達

爺爺講普通話
語言天才

打壓臭燒爾 E+已經反緊

Plenty of replies to the team news with questions about Runarsson.
My understanding is Arteta wanted a clear first-choice this season & made it clear he would select his number one across all comps - large reason Emi Martinez looked to move on once Leno was picked.

以前都唔少人上當架 呢幾年最鍾意比料記者出稿

贏咗波佢有like
細爆就出渡假相

睇佢ig成鳩日係到回帶都知廢啦

食餃子

原來有西追 睇下佢踢成點

西

有冇link? 邊睇邊屌柒奶共球會

點解唔出Nelson

Leno 都話球會同佢講過去/現在/將來佢都係number 1

football reason

同埃一樣不求有功但求無過
防守其實穩過B2嘅

達狗契仔 連公平競爭都唔做，要捧邊個就邊個，其他人連想證明自己既機會都冇。

下年先有

跟開爺爺係咁

踢龍門果個頂住先

求link

number1 唔緊要
唔洗 across all comps呀ma

咁放2個龍做後備做乜，咁撚把炮如果傷咪照踢囉

ME TOO

拿狗隊長?

好耐無睇過有觀眾嘅波

撐拿卡=撐燒

證明公平競爭

well deserved

維也納球迷lm

有觀眾

442

燒又撚

第一次撐拿卡

老婆狗整飛機拉banner撐燒未

比班高層抖下得唔得

波都唔sick開

cls

me 3

終於打有442

442企位

燒好似知道民意on his side
係咁出tweet比個波阿狗接

返

不如話阿仙奴pr屎，垃圾龍單嘢一睇到，第一個反應即刻諗到奧燒一定出聲，上到嚟連登都見到有人同我一樣咁諗，結果奧燒真係出聲

想逼撚死班鳩層

lin

擺3個龍都仲可以解釋到
但係點解人地後備擺12個
我地淨係擺十個
讓賽？

ching sick ball

其實依家搞到咁都反撚晒面
燒應該都係出埋依年糧free走

女旁述

但真係唔知佢地真人都fd

慳機票錢

派對護波幾好

有冇順link?

郭富城失去了一切

football reason la

西追食咗春藥

仲有Andy Lau

廢撚到

葡仔激活右路

ok
我唔識野

西追勁咁多嘅

爭取表現

不嬲有料 係之前無態

對呢啲google 隊都踢得咁緊湊

想知今場輸左會點

I take full responsibility
u all shut up la
u sick ng sick ball ar

暴動

拿隊

抵撚死啦

其實點解佢叫西追？

冇3，4粒唔收貨

cedric

好撚廢

竟然laca captain

殺人王西追

玩具個西書我就知邊個

90分鐘維也納迅速球迷

拿>電

球證盲閪

harry porter有個角色叫cedric譯名叫西追

Partey比波幾好

埃及>派對

條撚犯手球？

球證段阿

ic

*反

球證迷燒

深夜西波

雪叔雪燒

saka爭啲射到

Cech

原來對面係頭套狗

亂吹

對面有頭套狗

全隊第二三勁都雪

頭套狗

施治好波

迷燒

包皮好屈...

第一勁?

我拿

羊

中場0創造力

巴丁

食屎啦

太多黑鳩

Saka個樣:「你吹乜鳩？」

節奏慢到想訓

兩隻翼勁既話唔係好洗
442不嬲唔靠中場

派對啲波幾爽快

派對比d嘢嚟睇下好wo

No Ozil no party !

對面d一腳彈彈波仲好睇

坦狗

見到佢個樣都想嘔，冇人守到佢，
最勁

好似見到有觀眾

點解對面有日本旗

唔通鬼黎咩

442睇兩翼爆破
同埋我地打乜陣 中場都無創造力

呢場係有觀眾

Cable旁述見到黑鳩係左路就話係saka
明明nk嚟

Party

坦狗傳腳波都出事

我有陰陽眼又講你知咩

喜般條仔 係咁講ozil

第一句就fail jor

鬼佬連party都讀錯

假阿？

cls對google隊對中場都係drop咁deep

對著E D垃圾都老鼠拉龜

好撚矛盾，心入面想愛隊贏
但係又想比人456咁先有機會解凍燒

之前有清講過好似係職員/記者黎

是但啦 宣明會全部一樣樣

貢撚多

Nk打返正前未

feel到會輸反擊比Google隊

輸多次8:2都唔會解凍燒架啦
死心啦

比人40:0都唔會解封啦

依家隊波真係靠saka carry

全隊心系奧燒
哀兵上陣無心情踢

面對現實啦

歐聯都可以有 5000球迷入場啦
歐霸有觀眾好出奇咩

主要想講埃及d波前唔到
屌 搵我踢都得啦
橫傳同比返對中堅

得一邊有人姐

串老細 唔減薪 支持新彊人 得罪共產黨 損害中國市埸 全部死罪黎

雷欺頭鎚中龍

比比呢下係都要死推

Pepe

一腳射門都冇

間諜

pepe呢招勁，要多d用

咪有一球

好彩最後冇搵你落場

見到頭套撚就諗起隻spy

三線進攻唔識跑

中間兩個空咗唔傳死去
咁都吹奏

其實搞到咁都預撚左
出糧到完約free走

有個派路係到咪好踢

吓？可以再註冊既咩

爆落去好過draw foul la

圾舒服

一月定二月

主隊球迷黎

比總容量30%入場睇

from now講波佬

冬季可以解凍

腳/頭

下個轉會窗？

變牛奶la咁踢

間碟好勁

過左咪仲空

成隊黑鳩分唔到邊個打邊個

想睇saliba呀屌

西追回得閪到

對面CG幾撚勁

爆過左啦，條友唔比人過又咩計

唔知Hehe Party踢歐霸係咩感覺

party中路攻守超左班

2禾b屌打佢啦
死毒瘤比比
一個廢拿一個比比
兩個妹波之王同場

咪傻，一月可以再註冊都得返半年約
點會再出

以前已經話冇戈識帶生個波
宜家係成隊都驚左個波

心繫土耳其

所以話預撚左完約free走

差D輸

leno

好正，好耐冇聽過真球迷聲

爭啲輸

Leno

比比上腳形，過唔到人真係妹撚到

識貨，條友真係廢

馬體無左佢被拜仁炒4蛋

72m山狗

廢龍接實

卡叔

依個場仲係港超d紙牌banner

場波咁撚多觀眾球員會唔會好易中招

差啲輸

除非11月開返入場都無人睇加出飛機拉banner屌

差啲俾隔離嗰隊唔識讀入波先

隊波妹撚到傻

@老婆狗

Google差啲

平安鐘出動

好撚悶

好似真係唔係幾夠打

3000名觀眾呀今場

拿狗比比圾及同場
一個妹
一個死扭
一個回傳王

Party呢下比幾靚

離咁遠唔怕啦

又係後面鳩猜

維也納送出

山狗有凱瑞過阿狗

party向前傳d risky波都幾準

好耐冇見過中間比得穿 屌

屌 唔睇了 好悶

同google隊踢到勢均力敵

進攻一樣咁撚西 悶到仆街

派對係撚咁帶 一點可以俾波既點都冇
全部等食咁 企哂係道 一係回後 妹撚到咁

ozil朋友組揸流攤，得啲新人eg party同包皮認真踢

人地話抽到好簽

今晚最好笑

on9 成隊波得佢同saka forward pass

Cedric好似香港啲廢中uncle踢大場咁

Saka頭先控腳波控到仆左係到

啲波慢到又唔撚現身
戇鳩

Leno都救左次全家既

屌你拿卡錫迪真係好撚廢

Party幾好波

無記錯luiz都係迷燒（世界杯果次），一陣應該會og

屌啦 咁能串
拿卡做野啦

BTW有觀眾氣氛好好多

隊波成日猜去死位
所以經常會傳番後安全波

得partey呢d未同化新人先會轉身向前傳

愛蛇用ESR都炒鳩你

猜到頭暈

又變翻pass and stay，有冇人係pass完會繼續向前去

打Google隊都要不停回後 笑撚死

愛蛇輕鬆打歐霸
有冇手足掛住愛蛇

班友好似冇帶口罩

跟哥狗師 但唔踢half space位

雲sir

入到禁區都要傳返去後半場

得Party 傳波有穿透性
其他人都係傳安全球為主
打google隊都踢到咁保守

屌你老母坦克頂球波都頂得柒過人

冇黃潛個陣勁過阿狗啦

E+ D進攻真係完全唔用爺爺彈彈波

不嬲都咁垃圾

啲爛鳩鬼佬會戴都係鳩戴

唔講以為大sam教緊

由對面禁區猜返中場
牙達足球

俾人tackle咗幾多次

要斬波要回後要安全 完全無創造力 我搵椰子教都得啦

奧地利佬咁高大
點玩燒味

有撚咁既技術同默契咩

係咁回後

nk廢到

上兩年愛蛇小組賽出青訓場場贏

坦呢個頂波係咪cls

西追啲斬波好過比狗

七進七出

左右翼燒味進攻戰術

換沙隊未

party 入波未

真，出鼻屎佬都打撚到你喊出嚟

拿狗

屌咗成季 佢同willock唔會成到材
Saka就得

原來無var 好易打假波

真係笑撚左出聲

彈彈波其實唔可靠，對守塞死中路就好易老鼠拉龜

拿卡

咁樣拎牌

Saka上到一線講真

Leno 企到咁出, 中場一失波即刻俾人笠死

阿仙奴好垃圾

哩個真
揸住手咁既牌都踢到咁保守

愛蛇假假地都屌打拿波里同華西達狗google隊都打得咁辛苦

各方面都係

點講都講唔通啦 達狗停賽前仲用緊ozil停賽後即刻唔用 係人都知咩料啦

拿隊快啲收皮啦

人地其他波係小組猜上去打亂對手企位

我地係後場猜等人地失位

所以對住紀律好既波就會老鼠拉龜

拿狗防守親都柒

主場雞

想當年我地雲加是但出堆幼幼都456啦打呢d隊....

拿狗宜家有冇20m

屌nk廢撚到

全盛巴塞

不過依家隊波 控定猜都未必得 算吧啦
亦都冇人比到killer pass

成日防守食黃牌

亞視味濃露股多家性奴捧熱奪冠面癱零演技喺奶共電視台CCTVB都撈極唔起盲反奧燒舔共五線暗星

宣明真係好撚廢 完全唔夠班

2個神鋒係哂左邊

對面紀律唔算好...

已經係
上場得佢踢緊鏝 又敢去

爺爺當年邊使踢Google隊

黑鳩

想睇

廢撚到 進攻真係得一招叫 屈羊

通常係自己失位先

nk打邊

派對

唔出nelson出個垃圾力架

好眼瞓

咁多年都係pass and stay

我想睇進攻足球

所以都叫有少少攻勢
但對住英超下游已經得唔通

連攻都唔敢攻
對手連驚同怯嘅需要都冇

得party 同saka係踢波

歐聯都夠做啦

愈來愈擔心Pepe
打呢啲都無表現

D波悶仲撚過第一季既愛狗

Party幾搶得下

屌你比比搞笑咩

屁屁跳完舞之後射出街

7500萬鎊架

pepe連呢d都過唔到

愛蛇波唔悶
係防守柒

肉腸

Party睇落唔水，希望唔好咁快俾隊閪波同化

坦勁到

全盛疤好靠兩閘拉邊的，唔係雲加果套野

反搶去哂邊呀屌你

除左左右傳仲識乜 好撚柒廢

達式足球無法主攻只能老鼠拉龜

啱㗎啦 等班死忠阿狗睇多d西波啦
果d咩垃圾暗星

上半場讓一球比你開心下 下半場456

達狗：Nico! 我屌你老母

party就真心勁，但係

達蛇一黎 破壞哂阿仙奴既行雲流水
情願場場4:3 or 輸3:4 都好過悶閪波

靠呢d 假腳插花 唔work , 簡單直邊既速度轉向最有用

有無人後悔要左party 唔要牛蛙

都踢到咁 完全冇創造力
抵撚死啦

比幾多個攻中你都冇用 問題係隊波係唔撚想踢咁

派對灰左回後

我唔想再要牛蛙 我要燒

係咁比人入點會悶

Nelson

愛蛇係差左啲運

乜撚都無了

呢個球證好搞笑 好想搶鏡 乜鳩都吹

咪盲反啦
22場不敗

冇啦，法甲水貨冇人可惜

其實依家咁踢法仲講咩中堅開始發起進攻
慢撚到咁

係人都識守了 等睇返去英超

pepe dllm

灰咩
之前佢隊馬蹄咪又係唔識攻

角唔角有牛蛙入左波了

party後悔味

班撚屌又唔走位

派對救駕

慢閪到呢隊波 乜都冇

睇球皇片都見佢做實際野多
點都好過pepe 依種

三任教練都無改善到pass n move

一個k31 一個埃及
一隊波有2個回後撚

無得屈羊 都唔知E+進攻踢緊D咩

不敗都係係咁失波

佢練完第一課同經理人講解約返緊馬體會得唔得

對面攻勢仲入肉

比比搞笑值七千萬

Party 朋友隊

party

係

變撚咗包皮踢中場派牌咁
D波完全唔經兩件中場去

以後大手交易唔好再去法甲買了

仲有兩個妹波王拿狗 比比

個球證

好快又同化唉

屁屁連呢啲都可以撻Q

Party勁撚到

呢兩個仲妹過2和b

球證好想出名

牛蛙防唔防守㗎？ 一陣又嚟到比人雪呀

失波好過失分

而家對弱隊都老鼠拉龜咁
點打返入歐聯呀

On9球證

出下餓波青訓好過啦
又黃 on9?

球證好想幫臭燒發聲

懷念愛狗
（第一季既愛狗）

咁都黃

咁多位請問有冇Link，啱啱收工返到屋企

綠衫阿仙奴

好撚勁wo 派對
未夾熟 隔離仲要夾個橫傳王廢埃

今季護級算啦屌場場0-0

達狗返鏝城啦

佢邊度妹
係廢姐

呢場幾黑下
係咪球證都睇唔過眼

大家豆下人工算啦
咁出力幫隊西波踢做乜
冇人情味 落場踩下草咪算

整傷咗點去蒲 諗緊一陣食咩囡啦

唔留手了

對google隊都唔識攻

會撚唔失波咩

有冇可能有返4-3-3睇，好悶

Footybite大把

個#9希臘仔有d威脅

做間諜了

亞視69台有播

包皮比人撚

佢兩個真係 不求有功 但求無過
一場都唔知有幾個波向前傳
好撚炆

442呢個陣都係唔用得

笑9對面個龍

完全冇套路
蜜穴期係咪過咗

畀夠牌未

燒當twitter波台咁玩?

對閘垃圾對中鋒踢咩442 都on9

Nk

黑到仆街

ozil依家全職social media

得龍蛇係到個段時間啲仆街先會走下位

越位 射乜撚野 on9仔

球證都撐燒

球證傻架喎真係

好似n賓咁係咁開po

遲撚早有人紅牌

明屈 癲過英超

痴撚線

明知個球證又盲又鐘意派牌就咪撚做無謂嘢啦nk

雲佩斯

愛迪達

個球證stand with ozil

9比 痴撚線

屌真係有啲黑喎

下咁撚樣都黃

普多斯基咁

人哋stand with ozil

球證好波！

球証係咪阿迷嚟

綠衫攻勢簡單入肉過你多多聲
阿達又係到等對面犯錯?

博佢var睇翻

今場無VAR 唔洗射左先

狂俾牌

似係

等自己犯錯

小組賽無var

對面狂拉人都ok
球證迷燒！

要有個muller咁既輔鋒先得

睇黎個球證屈saka 手球已經覺得唔對路

一單還一單
個球証收咗錢？

球證手足黎

有享利柏金皮利斯先得

吹哂雞，個個停哂仲射，唔比你都唔得啦

見到達狗係場邊指黎指去都唔知做乜鳩

唔好傷呀saka

saka傷

靠佢食屎啦

Saka傷埋

鳩縮足球，仲柒過泊大巴

屎黎 @迷狗

saka 傷埋

碌撚saka唔係傷下話

打依啲名都唔記得既隊都可以打到咁

SAKA 走埸 係咪可以 屈羊?

你睇下公海就知有人性都撐燒啦，唔通撐共產黨咩

出事了

咪屈人地阿迷撐燒

咁都handball

唔洗踢嚕傷埋saka

saka傷 達狗抵撚死 唔入ozil

Saka已傷 完！

Saka傷 omg 最有創造力個個收埋皮

無saka rip

達狗躝未

達狗抵死

可以叫達狗躝了

都話啦 想踢死saka咩達狗

出nelson吧

呢代青訓又係食玻璃大?

唔出Nelson似on9

saka

廢

karma is a bitch, 達狗食屎啦

膝傷有排傷了

換多個中場出黎啦

要迫害ar叔

你老母就廢

Thanks for the memories, Arteta

愛daddy回家吧
Emery back Emirates please

冇埋saka成隊負創造力架啦喎

saka唔會傷啦，黑肉腸好難傷

搵 Willock 出嚟組織吓進攻啦, 成隊都唔識攻

差D豬

悶到呢...真係高估左呢隊波
根本攻唔起

達狗抵啦 （雖然saka是無辜的）

真係可以thanks定咁搞法

冇事 嚇死

he would select his number one across all comps

Pepe尻到

雲加back home

Google隊d攻擊仲入肉

收到風爺爺揸緊車入場
當面屌柒達狗

係咁比人射

愛蛇

臭閪達躝啦，教左大半年少少進攻form都冇

迖

pepe識唔撚識傳波架

pepe踢到成pat屎咁

唔識

呢條未成長做粗硬腸

簡單直接

真心仲有人信臭閪達㗎

打google都唔經中場

俾google隊撳住屌

又吹

又係傷病魔咒
細梅柏芝mari果班準備復出
又有下一班人準備無啦啦傷
holding > saka > ??

蜜月期已完

俾google隊禁屌

willock? 組織？

又係對綠衫 諗起燒扭幾個再入波個球

冇問題 我地得一個埋門

輸比google隊啦

頂, 差啲輸

終於有個似樣既埋門

對面仲有威脅
前面拿狗都唔知打緊乜

pepe連呢D隊都係咁撚9既表現...算數啦屌

saka咁矮黎講算好硬

羊與朋友隊
無羊=下遊西波

個球證bug到傻

343 防守反擊

Fb啲撚樣仲覺得係燒態度唔好，跑動少唔勤力

型到癲

羊回塘就收得皮

屌阿 個球證

球證應該有我哋咁嬲，所有55波吹哂益對面

打呢d隊都唔練433

攻唔起 望下後備席啦 哇 有willock 正
出嚟改變戰局啦

Btw 可能ozil喺屋企山狗咁笑緊

雷欺想殺人？

佢職業生涯最靚入球

輸一定係政治波黎
正常唔會輸

佢超憎老共

呢下腳底

Rowe都無

聞到g6又要做motm嘅味道

冇中場做波上去 好難怪晒佢
一個放killer pass嘅人都冇

球證肯定好迷燒

深夜閪波

你肯定正常唔會輸？

上場打曼城已經係呢個龜縮戰術，但個個話打mc正常 輸1粒收貨依家打google 隊咪一鳩樣

D踢法愈黎愈有愛狗味

ozil willock: how may I assist u

好無創造力 屌 踢緊咩

阿森納正仆街

牙達係咪唔想教

有羊都無分別，都係癈

肥普仲未有工開 趁獌未炒so b之前快啲請佢啦

真 咪一鳩樣

佢地自己波都未控到

除左等saka靈光一現

完全想像唔到呢隊閪波有咩板斧入波

人地排第二

雲加

睇咗半場唔知睇咗啲乜

弱智唔係扮
不過蠢人唔多點養得班有錢佬肥肥白白

愛狗攻好過達
守閪過達

反愛仆街死

唔係有比比喺度娛賓真係瞓左

對面攻到水銀瀉地

維也納人好憎老共

人地話過唔會教疤/阿

全隊撐燒
按章工作

雲爺比老細撚左廿年都仲有passion，達狗一年未夠就hea帶

間諜不了

派對有冇後悔嚟咗阿奴

45分鐘係咪射左1腳波?

Pure Football reason

成隊波靠個細路天才波

早排先反口話想教疤

今場會唔會輸
比Google 隊禁住黎屌

疤個offer佢有諗架班高層唔想佢教炸

上年愛蛇又係連和N場俾人炒
達狗好醒定

維也納人點吹維也納呀

快啲輸

party唔係放到killer pass嘅咩
今場都無乜放波

點解隊波好似岩岩學踢波咁 下下踩停個波先再諗傳比邊個 完全冇one touch 點樣猜得鬆對面 對面一封大位就迫到你回後

又刮迷達一巴

根本就唔識攻

垃圾隊 輸都抵撚死

冇咩人睇阿狗
d link冇lag

踢乜鳩

can't agree more

Pepe一定係水貨冇得救

達犬躝啦
教到隊波4不像
睇堡蛇教都無咁嬲

反燒話靠pepe同william就夠㗎啦

pepe
平均十場都閃到一下

往死裡打 係咁拉人落水

無ozil 無人有視野識傳送

睇近排saka個戰術企位

好明顯達囝當佢aouar咁用

Who need ozil

Btw c8 都ok嘅

派對:我寧願喊住喺西班牙被拜仁炒，都唔想喺阿仙奴笑住咁比Google隊㩒屌

DLDLDLDLDL

分分鐘個鳩頭球證趕埋尼基／拿卡出場

啲進攻仲垃圾過愛蛇臨俾人炒嗰期

愛蛇用青年軍都食硬google 隊啦
而家連射腳波中龍都難

拿卡廢撚到三十幾歲咁

佢趕走龍蛇架 成日要龍蛇坐看台

Willock 起碼識帶波向前衝, 成隊都剩係識橫傳向後踢

下場係咪對李城？

堡蛇出全青年軍

睇左半場 派對搭埃及=創造力不足
換個何妖會好好多

頂唔順好眼訓

下個到Alexis

擺明 問題係真係得佢一個踢囉

潛晒水啦
攻唔攻到有冇板斧攻睇得出架

真係攻唔入

拿狗做過d乜

拎黃

越位同黃牌

拿狗有咩用

達狗得一招L1長傳
一無羊就現形

掛住燒了

閪撚到

C8囉，成隊叫做creative少少

自從隊波咁樣搞尻燒之後
真係冇咗以前果種心去睇依隊西波
利申: 因為燒先撐阿

食牌

真係搞不𠹌掂

有攻過咩屌

講真維也納我場場睇足，佢哋今季進攻水銀瀉地，我哋仲未失波算係咁

唔出奇
尋晚皇馬都爆冷輸

成垃圾埃及要撚曬d波回傳

我睇緊咩波 悶到hihi

出2個前鋒做乜柒
寧願出洛克人正選

呢個轉會窗而加睇真係幾好，g6+party真心高其他人一班

埃及真係廢撚到仆街

都唔明點解重可以出佢

半場總結
包皮好撚勁 阿狗好撚廢

對住google隊攻都唔識攻

複製緊基奧特踢法

但矮20cm

出殺卡 推party上去踢攻中

唔怪得知要出leno

比Google隊強姦後防

佢又要防守 又要走嚟走去拉空位
望望隔離d橫傳粉皮 真係好撚忙

Ching係咪仲有睇開馬模

呢個陣要佢長期企定定做支點
俾後衞釘撚住
根本係要佢出醜

仲唔轉433

其實只防守正常翻，同之前比咪以為進步左囉。蜜月期已過，達狗係得咁多料，又用人為親死攬一個龍。

住烏就算依家都勁好Q多

屌你前場完全唔想迫
已經唔講創造d乜

達狗驚撚到
愛蛇臨俾人炒盃仔都敢出廢龍

叫尼基踢美羊個位真係有啲on9
佢又唔係快 又過唔到人 又出唔到波 比個波佢 即比人夾即失
踢少個
比比係右邊又冇作為
又係想靠saka一兩下靈光
啲進攻鳩到呢

係，星期一
今日李城都要踢歐霸
唔同嘅係主場出擊

我都睇開 我廿年維也納球迷

包皮加party 係有質素嘅

係。。。你老母晚晚係街市嘈撚住哂

垃圾波換羊出黎啦，中場想搵個做下波都冇淨係識後傳

都唔好話攻唔攻得入，連有無攻過都有疑問，猜左半場波對面反而幾次簡單直接

全場得佢中間肯比

要出嚟改變戰局了

你傳前人地彈返俾你

吹脹左呀

班迷拿話正選好勁ga

我場場睇足敦達克， 你要選擇信我

寧願睇wilock落場鳩推

都唔想睇埃及對google隊玩橫傳

寧願出洛克人

進攻完全冇板斧

明喇屌
就係因為燒太鐘意中間彈彈波
達蛇先唔鐘意

有佢同冇佢 兩隊波嚟

有一個橫傳回傳大師係側邊

有冇睇敦達克， 佢哋今年防守好勁我哋應該入唔到波

出冰廢已經輸緊

半場啲SNS全部都係屌鬼comments

諗住睇嚟笑下

埃有時d少少risky嘅波都唔敢比

真係唔知邊個唔認真踢波

我基勁佢好撚多la

迖狗我屌你老母

屌佢老母 以為自己睇緊神丹

有燒唔用 隊波真係cls

呢隊定宜家踢緊果隊勁D?

埃及唔算差之友
去晒邊上黎點點名

臭閪達話佢好正好啱用

同暗星條傻閪講

出冰廢會接實長傳打反擊助攻
你要選擇信我

L9 換何妖
渣卡打埃及
433 打啦
鳩猜360
Cedric 又好似買左波飛咁

呢隊勁好撚多 起碼會攻人

雲加勁姐

屌

扺佢輸

留意到可能0:1/0:0
之後g6又救世
Motm

d波仲保守過摩連奴真係不解
原來達先係執好後防比下手果個

對面仲攻得入肉
出反雲龍輸咗la

岩岩返到屋企 各位巴打有冇link分享
唔想睇大陸台

呢隊完勝

仲睇唔睇下半場好...

唔屌啦
今場輸波會開心d

呢隊有小學雞，進攻勁好撚多

笑死
支持

搶口到

撚狗

以前分組賽會比多d新人玩...
另外兩個龍唔知諗緊咩呢

燒 好勤力

燒
真係要你打救

上哂電

好想印燒

超級期待

撚狗燒

燒：

個account交左比nben打理

發覺後備有12個位達狗擺得10個仲要2個係龍
都唔擺青年軍用

如果有燒

PEPE+拿卡
兩個加埋貴過成隊上面阿仙奴

對面有一下背龍 咩住雷斯 都轉到身射 點解依家拿卡完全做唔到依啲 屌出黎

我唔識英文

我條女病左，食藥訓緊，
而家入房驚整醒佢...

覺得牙達踢到好似卡卡西咁
場場都覺得55波

pure football reason

呢隊波係精神既！

撚到癲

我寧願睇龍格堡 佢撚青年軍勁屈

但唔想比錢間閪野賺

堡蛇

以為利雲

公道少少計埋球壇通脹啦， 當年艾沙雲都破轉會紀錄

笑撚到仆街

創造力0

悶撚到

堡蛇考完牌好返黎喇

喂 比D力啦 我同你地打氣呀

記得之前有人話過鏝城D戰術
多數都係達蛇諗出黎
光頭佬都係聽佢支笛

屌 又洗地

好彩上年去油腸印左

愛美麗是我最想留住的幸運
原來我們和愛蛇曾經靠得那麼近

收走個後衛換c8攞返中場先啦呀達哥

對google隊會搶唔贏中場？

眼瞓到仆街，西波

想知係咪佢親自打

又曬

唔係話撐愛狗 但歐霸對呢D google垃圾隊 愛狗贏撚硬

鏝有kdb點同

C8傷咗冇後備

有冇得BLM個球證 條友勁癡線

叫隊波踢返high line先啦壓撚對面打先啦

呢兩年其實除咗Pepe 都入啱貨嘅

Ching好有錢

爺爺用YAYA仙樂都打單箭
都屌打拿卡+82M PEPE

其實達sir依個陣 咁踢法真係只岩杯賽或者教下遊
防守人多 紀律幾好 少機會比人大抄 但完全攻唔撚到

馬撚

見佢場場儲印花都知佢用人為親啦，mari條傻鳩佬踢左1場(杯賽)加20mins英超(對鏝比人爆到仆街)，傷到依加都有得續約就知咩事啦

講真愛狗有partey應該都唔會打得咁保守

講真我哋踢法最似kdb嘅係韋神韋洛克

傷咗啊傻閪

而家得返一條女，曬乜鳩

睇ozil twitter好睇過場波

隊隊都係放兩個龍 好似係

買二手咪得囉

愛蛇俾人炒嗰期冇t3 c8用
勁唔公平

以前爺爺歐霸出哂副選都輕鬆贏

下半場唔撚好pepe又負負碌碌一球救世
d人又當佢神咁拜

臨時拉夫上陣係咁，佢一定要建立自己班底， 分分鐘ozil單嘢係達蛇自己搞

叔都未上身

有愛蛇用緊燒啦

燒可唔可以玩到好似侵咁

一定呢隊，以前㩒住人黎打

有咩問題

係咩咁換wilock都夠啦

或者咁講 佢要個有過人能力既翼鋒 前鋒可以停到波 自己搵到食 即係鏝先踢到
而阿狗前面3個 算難發揮到佢套理念
所以主攻踢唔掂 焗踢防反打跑狗
我諗係咁

愛蛇對呢D垃圾 出一堆青年軍都贏啦

呢隊唔差啦

有波衫鋪開團印球會字

果陣成隊都心戰踢佢走
宜家係成隊全力踢都踢成咁

原來咁都有4次射門 點解數唔出好似無攻過咁

其實係，愛狗本身俾人屌開，應該可以頂住壓力出奧燒

佢打弱隊防線後到咁已經覺得佢驚輸保守過耶子

愛daddy

屁屁鳩射其實都計既
雷欺又一球頭鎚
派對又一球鳩射 仲有球唔知邊個

唔掛得想追牛娃,而家係就係守到波,但得個守字
悶到仆街

愛蛇有t3 c8 派對 冇pepe有zaha 已經打緊歐聯啦

愛狗都係

明明pepe上季季尾都好似見到有啲進步
今季正選出親都唔知佢做咩
期望愈大失望愈大

屌 佢而家真係諗住同你玩足成年咁款

屌你老母 我唔想睇防守勁嘅阿仙奴呀 舊年愛蛇5:5利記勁精彩
Free Willock

其實對面都鳩流
人地冇刻意同你爭中場
你自己縮撚左去三閘線

比三個蛙比你都冇 成隊波既問題

代冇女手足講

55，咁搵佢過嚟做咩
乜都要就個教練，仲唔係promising 贏到

達狗未入到過5球

你老母入波未呀

印黎把撚 而家著住件阿狗波衫好似著住五星匪旗咁

兩隻邊識控傳射同突破已經差好遠，白粉佬又有啲創造力，打呢啲二三線球隊最重要係前面攻到

家陣冇波踢，全職打機同上網9up

唔係咩人腳既問題講真 同埋咪再試閪陣

一陣開波就入

唔得啦
而家咁都咁多反擊
C8 X34 安 是但換一個都好

全場最有威脅係nk 越位後射果球

其實打google隊使乜戰術
人地一定忌你縮後
你擺大圍住dup咪得

使乜343穩守反擊

都無reg 無得返轉頭啦無晒包袱

你講嗰啲兩個傷左

愛蛇：I prefer 5:4 rather than 1:0

著燒代表反共

敵助奴，拉屎，廢邦
你而家中後場係坦，雷欺，派對

5:4足球

有冇得買球證波衫 條友第一迷燒

燒山都無好下場
羊都唔慌好得去邊

大家有冇諗過愛第一季攻得咁勁係因為有iwobi carry左路？

對面又碌地

冇 可以收皮

有撚用咩，勁得幾場

希望等陣輸埋
OZIL再出多次twitter串多次

愛第一季坦狗都勁

堅？

紅nk未

乜唔係代表傳說中嘅「制度內抗爭」咩？

有咁勁翼鋒前鋒，個個都唔會教得差去邊啦。反而愛狗第一季用拿羊，用到2個成日雙雙入波，之前仲膽心佢地共存唔到

換走宣明啦 唉

打啲Google隊出大半隊正選想攞彩點知仲係0:0

iwobi幫坦狗執屎，兩個攻得幾勁

Nk係咪想休息

佢真係唔想踢咁

如果依家有iwobi一定攻得好好多！！！

趕住番去撐燒

佢2個又真係有啲默契

宣明會又想走場？

ozil張玩電腦gif

反達

對面三箭頭幾勁 打包幾錢？

兩件都弱智先溝通到

包皮成班反達

邊間

主隊下一隊入球 開得未

咪盲反啦on9

藍天

平放721波衫
原本想緊奧燒

真 羞恥play

成隊波唔想踢咁 任射

都話左打呢啲弱隊係靠前面多過後面，前面夠侵略性配合好就得，佢地會縮到好後，後防壓力唔係咁大

咩碼

咩野三年計劃 今場都唔知贏唔贏到

柒到

好波

依家隊呀狗冇人驚
零統治性

輸埋

好波！

主隊下一隊入球 goal

...

阿狗

屌你老母仆街死啦

人地啲進攻又快又直接

個波一到前場係冇腳好波架

Leno好波

好波！收皮啦達狗！

懷念廢龍

過到今年再講

德國佬迷燒！

Leno抵屌啦仆街

召喚迷廢手足

可能全隊反達

可以j廢龍了

Google隊

賣咗廢龍抵死

迷達

抵吖！猜吖！

抵輸啦講真全隊咁樣踢都唔係想贏啦

真.迷燒

大半隊主力都輸

夠鐘上Twitter

近呢場真係睇唔透踢緊咩戰術點進攻下游都話死守再大腳鳩斬

傻西波

leno 上季歐霸出局都係因為你咋

yeah 輸了

邊個鬧leno=反燒=支那狗

Leno撐燒

呢球輸雷斯

阿仙奴0迫搶係咩玩法

又話Leno用波好嘅喂

想點呀

達狗今次點兜

隊友撐燒

又要搵戰犯

d咩後場猜波大法 達狗

點解我睇個條link個旁述會有字幕

廢龍

Leno垃圾

但有得踢歐霸都係因為佢

準備內戰

Leno一季係咪最少hand 4 5次機先安樂

冇燒 輸梗

有無買主隊下一隊入球

partey真係上錯賊船

燒又贏

456

想念馬天了 我知錯了

Build Up Play

Leno迷出黎未

又要內戰了

4.05倍主ng cashed

無攻勢+派膠

martinez>leno

一去到對面半場即刻唔識踢波

終於出事啦 leno
成日同班後防玩短傳
以為自己腳法好撚勁
死弱智

Leno 又柒

Leno vs廢龍

隊友想成全奧燒 4:1

換人未啊屌 唔想見到laca pepe

抵啦!!!!

(等ozil tweet)

呢球真幫唔落leno

傻閪Leno第幾次呀

真係好想呢場輸

賽後班記者實質撚死達蛇

對住google隊都creat唔到chance

廢龍係咪喺屋企笑緊

Leno out

你估真係佢想擺明達狗戰術啦

反了反了

廢龍打足總杯架wo 邊個靠邊個

救命

下一注 2.5b等收錢

廢龍fans全面進場！

呢隊阿仙奴抵撚死

on9 Leno 輸 build up
Miss 馬天

迷奴準備幾時又搬人出黎轉移視線

Leno都係德國人 唔使講出口啦

西追開個角球都開唔掂

人地已經唔係點迫你
都要咁樣輸

主next goal 派錢

唔怪得出2個後備gk，原來預左派膠，達狗看破世情

你講上季喎

Next goal 主隊

又可以準備廢龍反達戰線

以前好d 有攻勢+派膠

垃圾達唔識教進攻

咁撚鍾意用龍門傳波呀拿
屌你成場龍門傳波仲多過中場
抵撚死

廢龍build up勁好撚多

見到躝奴失誤 又係時候要吹奏廢龍了